hello 大家好呀 我係Tony sir

有聲。。

Brian Cha
恒馳
Tony Sir

呢期仲有咩洗腦廣告

得罪講句

Tony sir應該係最廢個件

吳彥祖條仆街都好煩

屌你老母我唔飲啤酒架，仆街youtube 咪再推薦吳彥祖比我啦

有時見到Brian cha都冇見到吳彥祖咁嬲
（youtube 好少推薦Brian cha比我）

畀張股票圖大家睇下 , 你估佢之後係升定跌呢 ? .....

毒毒地咁

屌，我呢排成日播乜9 acqumon 投資app